Bustle的母公司BDG的《包容性指南》是由該公司的包容性委員會制定的，該指南介紹瞭如何“在不被符號化的情況下”促進多樣性，發言人表示，該指南還包括了需要避免使用的詞彙。 媒體簡報:擁有青少年受眾的出版商如何讓他們的Instagram更具有包容性|Tim Peterson |021年10月14日|Digiday 
 該頁面包括大流行詞彙表、疫苗解釋和識別錯誤信息指南。 科學博物館如何自我改造以度過大流行|Emily Anthes | 2021年6月4日|科學新聞 
 如果你是聊天新手，想知道縮略語，這裡有一些常用的聊天術語。 Carolyn Hax直播(美國東部時間3月12日晚12點)|Carolyn Hax | 2021年3月12日|華盛頓郵報 
 一個關於聖誕經典歌曲中所有奇怪短語真正含義的詞彙表。 最令人困惑的聖誕歌詞解釋(視頻)|凱文·法倫| 2014年12月24日|每日野獸 
 書後面的九頁詞彙表很有幫助，但只是在一定程度上。 《尋骨季》可能成為下一部《飢餓遊戲》，但它好看嗎? Leila Sales 2013年8月21日 
 這樣做的缺點是，你可能永遠處於一種詞彙檢查和好書搜索的狀態。 《尋骨季》可能成為下一部《飢餓遊戲》，但它好看嗎? Leila Sales 2013年8月21日 
 這裡的基本詞彙:“Molly”是MDMA的俚語，一種常用於約會強姦的藥物; “那”就是約會強姦。 說唱歌手就像右翼電臺主持人的11種方式|Kevin Fallon | 2013年3月29日|DAILY BEAST 
 另外，閱讀一個從山達基的海洋組織和山達基詞彙表逃離的描述。 《湯姆·克魯斯離婚》，山達基失去時尚偶像麗貝卡·達納| 2012年7月6日|每日野獸 
 他準備了一份地方詞彙和考古詞彙表，打算作為《約翰遜詞典》的補充。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 它有一個完整的術語表，並配有200幅原始插圖。 男孩實用力學|J。 美國心理治療 
 除了yogh, h筆畫和配對，不尋常的字母只出現在編輯材料(介紹，註釋和詞彙表)。 國王霍恩，弗洛里茲和布朗切弗魯，《聖母昇天 
 前面的例子給出了大部分較重要的弱動詞; 其他的可以在詞彙表中找到。 喬叟作品集，第6卷(共7卷)——介紹、術語和索引|傑弗裡·喬叟 
 還有，關於代詞me; 如d m'endyte, G 32; 參見《詞彙表》第157頁的M’。 喬叟作品集，第6卷(共7卷)——介紹、術語和索引|傑弗裡·喬叟